大家男女朋友有冇好西既屋企人?

拍拖年幾發現男朋友有好幾個屋企人都好西 你唔出聲就會搵笨搵到你盡
姐借埋借埋d細數唔還 叫你車出車入 講緊可以係日日都叫 仲之見你好人就蝦你
有時仲會教我另一半搵我笨（有佢地著數） 我真係扯曬火
我有時都教另一半唔好咁好人 數還數路還路
大家又見過另一半有咩極品屋企人

留名

分享下
我明點解有人會因為未來老爺奶奶而分手

Cls

我都唔知係我痴線定係佢地

男朋友呀妹仲細過我，
第一次食飯，就算男朋友呀媽煮得幾難食幾冇味都好...
點都一定要講下客氣說話：「唔錯呀～發揮到食物本身既鮮味」
佢呀妹聽完我講哩句就下左出黎，話邊到有鮮味...
西口西面，串到佢呀！
痴線！

咁男朋友呀媽點

笑笑口咁，佢呀媽冇乜野～
我自從個次唔想再見佢呀妹，
一d尊重禮貌都冇

定係佢屋企人一向好坦白串黎串去
不過係你講完即刻話邊到鮮好似話你講大話咁

Ex屋企人係
講嘢尖酸刻薄，狗眼看人低
個陣差啲比佢地搞到抑鬱
依家分咗手，打算報串佢地呃美帝benefit

我覺得唔關有冇禮貌先 係你講得太戇鳩 我隔住個mon都想笑

你份人都幾假如果你坦白d可能伯母會鐘意你多d

有冇咩例子講黎聽下
我覺得另一半屋企人on9真係令人好想分手唔想同個班人有關係

屌

一係就話ok阿～ 一係就話唔錯啦～
屌你發揮乜野鮮味出黎 邊有人會咁講野

大把啦，人人學歷和教養都唔同

一樣米養百樣人

唔岩傾就少d見lo

你講完我拉反上上面睇就覺得好好笑好似食評節目搵野講咁

咪笑我住普通私樓，佢地住又一村
又無啦啦話我媽咪係臭西樣
成日笑我窮，佢個撚樣夠扮窮呃benefit同逃稅啦

衰在自己另一半成日想見 仲想拉埋我見

屌 早走早著啦 話臭西樣好過份

走咗啦，依家諗返都唔知個3年我點解會捱到

你講得咁柒大膽少少都會串鳩你啦 人地係自己屋企面怕咩 柒個個只會係你

外母諸多意見
係要人開到口屌佢先識分莊閒

女朋友個啊哥 會偷佢錢 仲要趁佢沖涼嗰時
之後仲要死口唔認 佢仲主動拎銀包出嚟俾人檢查
發生唔止一次

咁你點知佢偷